屌個西隧口做乜9

塞到仆街

第一日過海？

繞道呀懶醒

不嬲都塞，係上年年中加完一次價先無咁塞
唔洗一個月啲車就返曬嚟